家庭遠足野餐必備2大神器！！！

去遠足野餐必備第一樣野梗係GIP啦
大大個GIP裝野裝得多 又夠硬淨
你諗下平時去旅行 機場運行李班友掉黎掉去都唔爛你就知好野

口渴果陣飲咩好？ 梗係飲雀巢咖啡
連警察都讚好
記得要飲呢隻 原汁原味最正宗

或者你中意飲其他味都得

我好鍾意飲咖啡

用羊毛襪應該夠
聽日天氣一定好凍 大家著羊毛襪出去保暖

SORRY
貼錯LINK
我其實想介紹返呢個靚GIP

同埋推介下我最鐘意飲既雀巢咖啡

草地多蚊蟲，記住帶殺蟲水驅蟲

陰天都有紫外光架，記住帶防曬噴霧，噴霧噴得均勻過乳液

大家一齊野餐飲咖啡

我愛雀巢

十二隻速龍去野餐